[肺炎] 傳荔枝角有打邊爐確診者返工，製衣中心成幢封咗

經濟要緊，全民開工！ 立刻解封！

肺炎不了，繼續返工

有治療個案 唔怕啦 普通傷風感冒姐
繼續開工

核爆都要返工

社區爆發

molamola

究竟有幾鐘意返工~?!?!

確診左仲返係咪靠害...........

爆啦！！！！！！

I記今次出名la

狗 ？

I記係連登本身都出哂名

人體認證

以為美心，屌！

諗住患左肺炎唔洗返工呀?

有報新聞未

又出名了

累全家唔夠 要全部一齊唔番工

已fc, 停左兩日中央冷氣

明知同一飯局中招咁多個就唔好返工，去報案自首啦

幢工廈d人繼續返工？

陸續疏散中

啲孤寒老闆點算

回力鏢

I 記咁都要停工 天有眼

話說運輸業通左天，無車夠薑黎

邊爐家族入面有好多個症狀好輕微，而且隔左成個星期先發，去睇私家都當你傷風，做飲食、工廠，無HOME OFFICE呢回事，果十日咪繼續返工搭車出街食飯傳染人。

唔比我番工 dllm

I記會唔會爆發

習維尼話唔準停工

記得入面焗到仆街

政府應該對確診香港人隔離期間有援助生活費，而唔係每人派一萬。

Interek

唔好同我講打邊爐案的人是手足, 造就經濟攬炒

間野係國際QC 公司 , 但員工就無QC 意識

標題用武肺please

fun fact : 相中人係鬼佬

未到病死都要繼續返工

係康美樓 屎渠個個

ITS

我諗係確診前...
確診左衛生署都唔會比你走

以我所知係青衣康美樓果單已確診嘅兒子喎

FC唔撚係咁用

鬼佬都調教到
又贏

點解無新聞㗎！！

繼續無得home office 繼續返工

肺炎就唔返得工？
手停口停呀
一齊攪炒啦

唔係要輪班返咩

GDP醫肺炎

返啦.......工

新制服姐 嚇我唔到嘅

懷疑特登返工

好人好姐 知自己有機會中招 點會仲返去

公司係ITS長期客仔

血汗工廠

打邊爐家族其中一個黎

food lab ？

佢真係好鍾意返工架

香港人真係好鐘意返工！

打邊爐家族真係好撚勁

支那改咗標準，有病毒但無病徵嘅不計入確診

Facebook

今晚仲有冇得OT!?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Intertek係勁多大公司客戶client ⋯⋯⋯⋯

絕對有機會打邊爐人士傳比intertek同事⋯
再由intertek同事傳比各大公司⋯⋯

今次真是大爆發⋯⋯⋯⋯⋯⋯

shit上星期喺嗰邊食過lunch

出名垃圾

not 邊爐 yes 青衣

利申：屋企人係員工今日開始home office

Same

呢間野收皮未未

唔封關
而家日日周圍爆

I記膠層表示, 肺炎唔驚, 繼續返工

你老母確診都可以自行遊走去返工?

I記都有今日了

ggwp

留名跟進

出左新聞未
到底今日有幾多宗確診

確診者番工居然剩係封大廈當冇件事
講到條友唔會答車 唔會出街 唔會答升降機 直接就閃番公司咁

呢頭先講完排水渠 連空氣都傳染到
果頭又當乜事都冇
其實香港已經同大陸一鳩樣

點解成個打邊爐19人唔駛全部隔離?

HR表示由於Home Office Mon唔到大家做野
即日起扣AL, 扣晒就NO PAY LEAVE

我估....
I記員工報告下啦

INTERTEK: 今次我拋頭露面啦

點解確診會無新聞

幫人罷工?

假如intertek中招員工傳比其他員工，其他員工再傳染比客戶既話，足以收半個香港皮⋯

跟本係大核彈⋯⋯⋯⋯

今朝先有ITS黎收件 含得撚
利申 交件果個

就算係家人確診自己有冇病徵都自我隔離啦 仲四圍去播毒 死撚左佢啦

現時封樓已無意義，建議解除封鎖，手停口停呀

I記

呢單唔係打邊爐家族個單

阻人搵食，影響民生

唔好當鳩up
條柒婆可能真係會咁做都唔出奇

已FC咗你個FC未FC

打邊爐家族

好似子宮頸咁 無咁易中既 邊會係我

cls 確診唔使喺醫院㗎咩

同老細肯定作對啦

確診仲點返工? 應該俾人捉咗喇喎

push

其實d客好少真係上去

傳比順豐佬都死啦

我今朝十點幾打去已經無人聽
Send email問又無人覆
點知原來

下次到BV同大蛇

慘

點解咁講？

如果狗總爆發會點疏鬆？

賤價勞工

全支那都做緊
食屎狗點可以唔跟

確診者可以行得出醫院去返工？

公司全女

係康美樓，唔係打邊爐

我屌呀 公司係附近今日仲要去左附近lunch

好似話兩個入中左康美樓加打邊爐

屌我都係仲要日日返工收工迫地鐵，仆街啦呢次

點解新聞冇報既？？？

依啲係對公司嘅報復？

知唔知home office到幾時？
喺附近返工好擔心

派你去做雞呀？

聽日繼續返工!!

個個部門都唔同呀
我屋企人同佢隔幾層係2組隔日返咋唔係全部home office
出事嗰層就全層消毒
有緊密接觸過嘅同事就自我隔離14日

i記坐得好密集

但是佢d同事成日出去呢

當全民都感染後，幸存者即係身上有抗體，到時就成為一般流感，香港又少咗大部份反政府市民，大陸就輸入一量國民換血，完全啱哂習種及林奠心意 !

以前summer intern返過呢間野

確診前一日全公司去哂同一層開會

幾年前做 一萬蚊底薪
朝九晚五半 標準底薪時數黎

日日OT到夜晚九點
人工先得萬五蚊
真係狗也不屌

荔枝角好危險， 好多大陸傳銷拖住喼係條街到執貨，新年前個排日日幾百人都有，仲有成日Book 會議室，成班係度叫口號，一係係大堂成班灘屍咁訓係度，永康街個邊直頭重災區，個間野我見佢呢幾日開返門。佢地呢排復工就仆街。

快d同公司申請自我隔離，放14日假先啦

i記新年都冇野做 咁咪當放假

永康街另一邊仲有大大間明愛，玩撚完

有做中資公司既fd 爆料，放完年假依家先係支那蝗返黎香港開工既高峰期，出晒通告叫佢地咪撚返黎都唔聽

Intertek血汗工廠
就算病 跟本都唔會想請假
請一日假d野積埋，一返番工仲辛苦！

intertek唔係而家醫護同啲狗嗰隻白色PPE 生產商？

LCK 係齋office定廠陣間污染埋

試過當面屌佢地，都可以完全無視我， 面皮厚就無敵。

嗰頭好多公司 工廈又舊通風垃圾
自我隔離？

？

同支那人講同理心

唔係所有工種都可以home office

爽 咪繼續返 狂傳染人 傳染到個老闆同佢地祖宗十八代 兒孫一齊升天 咁咪一家團聚 唔好講間公司收皮執笠呢d雞毛蒜皮野

4樓?

焗返工=唔單止你死 你含家你身邊人加你含家身邊人加你含家身邊人身邊人...九誅連天齊齊雞犬昇天 爽死

呢次死
荔枝角係唔少保安公司總部
而巡邏員,姐係保安公司比左私家車去落區巡同交接物資都會去總部

你樓下保安中就等於社區爆發

Sor真係唔知 我係走果陣聽d人咁講

最多人係剪版落手做lab做cs追jobs......
冇可能home office吧

呢間野正仆街平時做已經當人廉價勞工 呢排都無得home office 公司又多人又焗 而家出左事聽日照常叫人番工痴撚線咖咩
利申 男朋友做緊 好擔心

Manager, Director, HR可能得

唔夠裝備都要繼續番

I記呢鋪威啦

今次i記使唔使扣假

唔block返14日仲要人繼續返工, 咁先威威

Lab嚟

u grad底薪萬二左右
一年加得嗰 2 - 3 %...
年年都借啲依話經濟唔好cut bonus唔俾人OT
升職加得嗰一千幾百
好似月薪過左萬八就冇OT補水添
做十年都唔知有冇兩萬蚊....

早走早著啦

讓領導先走

上埋蘋果

講得好, 呢個完全係做公證行嘅慘況, 想入行嘅唔好浪費青春

我見到間野請人既時薪同3年前仲係一樣

末日都要OT

唔關員工事 係腦細個腦真係太細

你今年無睇新聞？

屌你老母呢度係香港呀
要幾荒謬有幾荒謬啦

唔係打邊爐家族，改番條題啦

intertek 曾舊員工表示 正 唔駛血汗工廠

點解今日無公報既?因為初步確診?

你估i記會唔會迫人放無薪假？

蘋果報左

好似話14日no pay

周圍都係商廈
今次仆街了

屌 一樣 做左一年即走

做Lab個班就爽囉

公平d工差唔多間間testing lab都係血汗工廠狗也不屌系列
不過I記應該係閪lab中嘅閪lab(仲要成日打飛機話自己係香港三大testing lab)
你見今次係連登都有幾個PO講I記就知佢幾撚閪

個幾間咪又係一樣咁閪
大家都係屎不用分得那麼細

吓？確診可以批准佢四圍走嘅咩

師兄講野咁精警既? 熟地頭嫁喎

邊間無咁閪

番左成日工又焗埋一齊，一齊開個會都會中既時候，對足1日多數出事，只係唔知邊個同有幾多人中，先大獲

學校/馬會/政府/藥廠/外國

狗會都成日比人開post

有MLT牌咪medical lab/ HA個d囉

你落床行來行去都無人敢理你

攬炒嘛

千5人一齊緊密接觸過

我都係 做一年就走
血汗工廠咁日日OT做野

老細諗法：公司係唔會白出糧俾員工，要隔離就拎no pay leave；要住酒店就自己諗掂佢

樓上仲要有俊和分部

今日岀咗呢單嘢
我公司喺附近
都係話比人請no pay leave only
仲要話apply個deadline係聽日
cheap到尻到

二樓唔知多咗幾多個隱形得獎者
社區大爆發gogogo

走個陣個HR仲好意思問點解走 係咪第二間既offer好d

早走早著

成幢封咗？

不如而家
所有出席過
成棚人聚會嘅撚屌
全部去照照肺先
無病徵又唔知自己中

明明支那都叫人減少聚會
連打麻雀都唔撚得
呢啲人個腦究竟諗乜？

如果唔係同一幢大廈就唔使咁驚

咩聚會？

邊爐家族
19人聚會